第一次感受到心靈上嘅空虛

WhatsApp 已經不再跟我說話
不再向我訴心事
雖然有點後悔
但我不後悔令她知道我是愛她，我會等待她
也許這都是上天的安排和考驗
我相信時間會證明愛情的

我尋日都畀男神收咗朋友卡
共勉之

有d野都叫做大家經歷過
以為大家有感覺
反而只係自己一廂情願
感情就係咁殘酷？
如果有時光機可以回到過去
我希望唔想同佢講番果段說話
如果有魔法師
我希望佢可以消除果晚嘅記憶
如果有機會可以挽回愛情
我希望可以折壽十年作為代價

佢係咪已經有女朋友？
如果我係有女朋友
對其他女仔都只視作為朋友
就算只係一廂情願未做女朋友
我對其他女仔都不感興趣

做乜尻

臨近情人節先咁

唉

Agger 好耐冇見過佢冇搵過佢 好辛苦

咁佢係咪仲健康開心咁生活緊呢？

好想喊

咩事

都幾晚訓唔著
開眼就眼濕濕
合眼就流眼淚
好掛住佢